人生得一己而無憾

我，柴九哥話既

你個名點解

天下無不散之筵席

最未隻字唔岩音

國語其實應該用「屎」？

國語既話毛筆唔岩音

「壺」「bu」？

好似係我用google translate

我估㗎咋

咁你個名點解
咩叫yohoio

細個9作網名到依家都唔識自己個名點讀

唔好笑我啦ching